有冇人用方向幫自己仔女改名

eg 吳西方 譚東方 蔡南方 李西方咁

之前上lecture聽過有人叫昊東方
奇撚怪怪咁

前後左右都得啦

東方星
東方不敗

東方昇

向左走

向佐

向氏一家

咁多東方

東万氷

留名睇毛澤西身份證

東方日報

有人性昊

Kanye West
North West

一方通行

應該係nds 係namelist見到呢個名

向東北

最爆聽過人叫東方譚

陳東 蘭西 後面站著慢熱電燈膽

江西南

向海嵐